

1. loading js/css in angular
    - ng-bind-html, ng-inclde:를 하면 html만 주입되고 js는 걸러진다(보안)
    - controller에 windows/document or $document(jquery_lite)를 주입해서 직접 로딩하기
        1)node-jasmine test에서는 angular-node(jsdom포함, 1.3.2)를 쓰거나 테스트용 가짜 만들어서 주입,
          browser에서는
        2)angular에서 직접 주입하도록(jquery $document)
    - $sce.RESOURCE_URL
      in angular controller: $rootScope.url = $sce.trustAsResourceUrl(example.url);
      in html <body> end: <script type="text/javascript" ng-src="{{url}}"></script>
